smt 10月尾到期 續約轉台都可

依家用緊$128 plan 5gb
歡迎sales報價 thx